想過做傻事嘅人入一入嚟可以？

你地點走返出嚟？

有啲人想努力生存落去但個天要逼佢走 而我就要浪費個生存嘅機會

多謝佢半年前嘅掙扎救返我返黎

從根源解決問題

靠自己